劉亦菲<花木蘭>劇照

訓醒未梳頭

都幾似男人
pass

真係幾似男人

同之前白滑格甩底嗰輯相差咁遠

無左英氣 唔得

似梅超風

加埋電腦特效就唔係咁講法架啦

好似男人

花木蘭唔似男人點女扮男裝

幾成功，仙女變英氣

鬼佬會 buy

還我姑姑

男的也好

鬼佬點解覺得花木蘭正？

估唔到劉亦菲都有似男人嘅一日

姑姑開始老啦

鬼佬口味

成蟲

屌比你講咗

唔明

成龍:天地也無懼怕 強適也倒下

反正我睇 花木蘭, 都係睇戰爭場面, 唔係睇 花木蘭本人
希望鬼佬將D 戰爭場面拍得好睇D, 有魔戒咁樣就最好

唔好成套戲都放係 男女主角 果D情情愛愛到, 戰爭直接一筆帶過就算

中國嘢拍到魔界咁咪一樣畀人屌不倫不類，呢個世界冇一樣嘢係兩登仔唔撚屌架

一個也不能少